Airbnb 改左個中文名做「愛彼迎」。。。

Airbnb在3月22日宣佈改中文名為「愛彼迎」，寓意讓愛彼此相迎。

執行長Brian Chesky又大談擴展中國業務，但網民的關注是——名字太怪了，很拗口，加上粉紅色的商標，令人聯想到約會平台和成人情趣產品。

個名好撚柒

點讀

IP煙

記得到先算

應該有13億幾人記得
乜鬼阿芳都有人記得啦

咩呀芳

好似賣化妝品
但我唔記得左個名
又是完全唔入腦又唔係拼音

碧蒂雅芳?

係卦

個名好撚娘

喺支那攪airbnb ，其實同促進風化案無乜分別

個logo又幾令人遐想

我唸起一路向西果個Starbucks logo

唔係唔接受中國護照認證咩

應該以後就受

改做空氣床早餐先好

早排出左個email俾會員話唔可以歧視，同埋會將中国分出來（另一間公司咁上下啦），我估就係要入支那。

情況應該同paypal一樣。

証明中国人d行為有幾奇怪。

有無巴絲用過airbnb?

利申：喺捷克試過 好撚平

情趣用品，有無人改圖

台灣試過，係比較平既就，位置當然偏些少。

有埋全套special service

台灣都算有平d既酒店， 歐洲就無乜
窮撚一係就住hostel 一係就airbnb

Trivago個中文名都柒

係咩呢？